波台有無人捧屈福特？🐯

開季3連勝

雜種狗又燈

捧左好耐屈福特

樓主垃圾

7年屈迷

我 摘仙 宮城良城 今季正式轉會屈福特

真。
腳腳中柱

贏波果陣就捧

屈福特30年fans

利申:住屈地街

因為太中意屈福特 我2歲開始就比人話姓屈

純粹覺得係幾好睇嘅中游隊

呢隊野明明升左幾季但佢地個名仲係隱約有浸英冠味，真係解釋唔到

我

賓科

我地屈仔

今季我地有機會拎英超

反杯

屈仔好波

20年大黃蜂球迷

4連勝

倫敦之王

2弟咋

賓科俾西波朗耽誤左好多年

西北倫敦之王